我今日生日，想大家同我講聲生日快樂

生日都要番工 成10點半先收工 咩都閂哂門 獨jj慶鬼慶馬咩

happy birthday to me

生日快樂

生日快樂！誠哥

生日快樂巴打🎊 細佬我都係今日生日

生日快樂！

生日快樂呀 志誠

生日快樂 誠哥 幾時派錢打救窮人